網上行斷線十分鐘

有冇其他人都係？

有吖 係咁斷

推

依家係咪斷咗 load得勁慢
speedtest搵到server

無事

依家又無嘢 奇怪
頭先有10分鐘load 唔到

頭先直頭上唔到網......dklm